自信毒撚 你問我答

請出招

點樣自信d
如果係窮撚出身，又係廢青

外型著手 小弟最近著恤衫多
利申唔識襯衫 窮撚 廢青

外型冇問題
但硬係覺得自己係低賤
應該話天生就低賤

得唔得貼個樣出黎睇下

有無180先 高度就是一切

樣毒？性格毒？

性格毒 無fd 樣正常

而家正常樣既定義好模糊下